你班獌狗針唔吉到肉唔知痛牙

又茅又黑好難怪人憎熱狗啦
屌你地老母果時食花生笑得咁撚開心

知錯了

你地如果2-2既話就會一齊變怨婦

之前互含得好開心

贏輸都追住黎屌

沙b

？

你咪互含囉

樓主

臭痢狗

上場又話獌幫鏝主持正義